====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un centre à l ' image de celui d ' une ville quasi autonome de quatre à six cent mille habitants ne peut se constituer que graduellement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

